.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Telepathic-Demand:

Телепатическое требование (`Telepathic Demand <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=336>`_) / Закл. 9
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- недееспособность
- языковое
- ментальное

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: планетарная

**Цели**: 1 существо, с которым вы ранее общались телепатически

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: различается

----------

Вы посылаете цели сообщение из 25 слов или меньше, и она может немедленно ответить своим собственным сообщением из 25 слов или меньше.
Ваше сообщение хитрое и имеет эффект :ref:`spell--s--Suggestion`, с подменой сообщения для высказанного внушения.
При успешном спасброске, цель временно иммунна на 1 день, а при крит.успехе она временно иммунна на 1 месяц.
Вы можете выбрать целью существо, только если ранее имели с ним телепатический контакт, такой как с помощью :ref:`spell--t--Telepathy`.





.. include:: /helpers/actions.rst